點解brad pitt個名改到咁柒都咁多女冧?

pitt pitt brad brad 好似屙屎發出d聲咁

醒

未

笑到我腸都甩埋

笑左

下姐係點==

100分

真係笑出聲 樓主加油

唔知回咩好

呢個好笑！

8/10

得班中女冧

如果你夠靚仔 , 改名做"撚樣"都大把女埋身

下好多咩
我一個禮拜都食十條八條女

佢每個禮拜有幾千條女諗住佢捽碟(好似係)

高汁

好無聊

人哋個名啱打beat喎 你得唔得呀

brad pitt
brad brad brad pitt

好威咩

高質po

個樣夠型你叫dog都會有人話你個名好潮

廢醒未